大家要知前因後果點解會被私鳥 元朗-阿伯

推。

Tui

好似話有兩單，呢個第一單冇問題，出事俾記者影哂好似係另一單

上的士個阿伯？

YES

講緊有問題既係背心阿伯

成單野勁鬼
一開波就有人話認得佢撕紙狗
個阿伯話自己收工架咋
無啦啦有個冇戴罩既紅衫癲左咁質問佢係咪撕紙，講轉兩講見有人話放佢走，佢直頭癲左禁個阿伯落地叫佢跪低，之後即時俾人拉走左

本身講放佢走，無啦啦又飛黎一個玻璃樽係佢前面爆開，佢話整親腳，fa 幫佢搞，搞掂又繼續行出馬路，後面就開始有班人叫唔好俾佢走
之後個阿伯上的士，成班就唔俾佢走，夾硬要開門拉阿伯出黎

然後重點黎有人向現場噴高濃度胡椒水，在場既人包括記者都狂咳,之後個阿叔就俾人拉左出車，然後又再黎一次高濃度胡椒水在場人士又一次狂咳，蘋果記者咳到cam到扭轉左，一回頭既畫面就係，個阿伯已經成面係血

順帶一提有人話現場見到機場果日條金毛j

推

嗰單就真係唔知起因，最後被個無戴口罩嘅爆頭

睇嚟又係班死黑警攪事,班冚家剷無惡不作

唔好再用'私鳥'

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」